Charlotte zelf kwam zegt gecomponeerd.
Ze had haar punt, en had tijd om na te denken.
Haar overwegingen zijn in het algemeen bevredigend.
Mr. Collins, om zeker te zijn, is niet verstandig noch genoegelijk; zijn samenleving werd zielige en zijn gehechtheid aan haar moet denkbeeldig.
Maar hij zou haar echtgenoot.
